輿論戰開始，小心已經有黑白倒轉嘅post同傳言

事實

【鐵証】癲狗開無雙 打退後緊嘅示威者

網上傳聞垃圾

7.1有女仔掟稀釋通渠水失手，警察立刻急救!

推

小心樓豬搞私怨搞分化篤灰割蓆
遙距參與抗爭拎道德高地

到日71有去

「思想改革運動」任何人請睇一睇，需大量文宣工作

借推，認同輿論戰已開始，所以文宣好重要！！！！

push

推比世界睇